幾時先肯放手？

你主動分咪得

好難做到

我明 我都係咁 好犯賤

人就係咁犯賤
最癲係當其他朋友係咁既時候我就話佢地好唔理智
到發生係我身上我先明佢地既感受

誰得到過 願放手

但我會盡快放手，因為真係太犯賤

真係

你真係做到？

比咗個限期自己，得㗎 嗰下係好痛，但慢慢會好返

你鐘意嘅人另有鐘意嘅人？

有比過呀 但始終都係唔捨得 所以不斷延長個限期
好冇用